英國保守黨人權委員會副主席羅哲斯拍片聲援香港 ：「非常敬佩這麼多人勇敢上街」

英國保守黨人權委員會副主席、倫敦人權組織香港監察（Hong Kong Watch）創辦人羅哲斯（Benedict Rogers），拍片聲援示威反惡法的港人，炮轟警方向和平示威者濫用暴力，又指英國國會密切關注《逃犯條例》修訂情況，以保障本港的基本人權、自由及自治不受損。

羅哲斯前天曾絕食36小時聲援港人反送中惡法，並再拍片支持港人示威，「我非常敬佩這麼多人勇敢上街抗議引渡法，這次事件的重要意義在於匯集了本港社會不同階層的人表達訴求」。羅哲斯批評警方使用過量武力對待和平示威者，「我看到前所未有而不成比例的警察毆打已倒地的一名男子，向手上只拿着雨傘的人發射催淚彈並噴灑胡椒噴劑……這些警察暴行必須被問責」。

他又要求港府聆聽逾百萬人上街表達的訴求，「港府是時候要聆聽國際社會的聲音，專業人士的聲音，最重要是港人的聲音。停止惡法，停止（警察）暴行，讓香港繼續是香港。香港人的生活模式、它的自治性及法律保障的基本人權，這些都令香港成為亞洲國際城市，這地位將在修例獲通過後蕩然無存」。

羅哲斯又指英國上下議會本周初都有開會討論香港目前的情況，而下議員議長、議員甚至立陶宛亦有國會議員參與香港監察的年度晚會，表示關注香港的人權及自由情況，會與港人並肩前進，「我們希望香港繼續是亞洲國際城市，繼續是法治城市，繼續是受中英聯合聲明及基本法所保障、享有人權、自由及自治的香港。我們會繼續發聲，希望港人有個美好明天」。

屌 講完有用啲人唔洗出黎博命啦

成班仆街同醫管局搵名聲拍片打氣一樣
睇完實會好開心無晒壓力啦屌你老母

屌尻中國女婿先講